[轉載 最新消息] 懷疑原來係忠義想嫁禍比勝和

我都覺得奇怪，尋日開始有風聲流傳，
忠義大波不滿自己付出咁多，但關心度同酬勞都低過其他團體，
今日就即刻爆件搞何妖墳既事，
仲要專登寫住"勝和字"，但又寫住"官黑勾結"，唔覺得好怪咩？

大家唔好比人帶風向，可能其實係忠義搞出黎
仲惡到想嫁禍比勝和，雖然大家都係黑，但都唔好抄車

大波，你都陰毒呀，玩暗算

收唔足尾數就要咁樣玩嫁禍